再係咁樣排隊搶口罩 真係遲早疫症大爆發

咁大班人聚埋一齊
隨時一獲熟